【OL】大叔的愛 電影版 おっさんずラブ

香港場 正式上映 9月12號

---------------

無人不被kento美顏推落坑
無人不被德尾激親

註一：5大訴求 缺一不可
註二：不歡迎popo 加入討論
註三：上映首週不得劇透

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

鎮樓圖

聽日見！

已經睇左嘅可以講下要準備定幾多刀刀入場

留名準備屌德尾

琴日睇咗

睇左
好正 ，同日劇版一樣style，輕鬆搞笑，但節奏就緊密啲，無乜悶場
推

唔好吊我癮

大家要求好低

賀歲片心態

睇左，真心失望
都係等日劇算

原來未上去台灣同老母睇咗
覺得不過不失

上星期睇左
記得唔好完場就走

全套電影最好睇就係最後

聽日就正式上 好期待

今晚去睇

劇透慎入

等緊你地呀睇完未

冇留意到
要二刷啦

對德尾要求高無好結果
但kento美顏令人驚喜 #琵琶湖精靈

獎你睇多幾次

我留意唔到maki有無，但我見到春田田有戴

嗰兩秒救全套戲

成套戲好多時focus左去kento嘅美顏度

前面啲笑位都ok ge, 但嗰兩位係補完左tv版嘅遺憾

maki都有
但係唔係有石嗰隻
係同春田田同款
不過有石嗰隻應該都喺maki度
佢諗去唔去新加坡嗰幕隻手拎住咗

學某人話 maki 含激

冇睇tv版會唔會完全唔明？
淨係睇過啲劇情解說

我會建議睇左tv版先，因為入面有啲笑位同啲支線其實會連番之前tv版劇情

我發現我係套戲入面曬黑左

唔會唔明但你會覺得套戲超級膠（雖然都....
成套電視劇個世界觀好正
同埋有好多經典台詞同橋段都會係電影出現返
所以最好都睇左劇先

日劇係咪會拍續集?
好想睇春田田同牧

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

係但係好似有d新聞話遣都唔想做Maki?

無睇過劇集 同女仔去睇會唔會悶

睇到張相我決定即刻追套劇

冇maki唔會睇囉

恭喜你求婚成功

冇kento做嘅maki唔會睇囉

佢就算開2，我諗無kento做maki應該唔會好似之前咁多人睇

睇劇笑到仆街

林遣都=maki
係冇人可以取代架

係，佢已經等如左maki，換人做嘅話編劇應該又收刀片

我會建議睇下劇嘅精華 同埋劇有嘅人物同背景先，會睇得開心啲

祝你睇得開心

牧： 唔知今晚個八月15有冇我嗰個禁大

我覺得Justice呢個角色都幾cute,如果再多啲戲份講佢溝春田就好

睇左套戲就知我成唔成功

個男主好正

邊個先

好多人鍾意果個，佢好可愛

Chiwawa kento

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
大叔的愛 中秋謹啟

呢個我都接受唔到

我睇包場 入到去氣氛勁好
我一路睇一路嗌 仲拍到大脾都紅曬

睇佢j2嗰套 餐廳日劇
然後再睇電影
啲性格根本一鳩樣
再上網睇 原來真係同一個人

不過佢又真係幾可愛嘅

春田田好可愛
係睇香港氣氛好過日本睇
日本睇啲笑位日本人笑得好含蓄，香港睇全場笑得好大聲

由睇完電視劇第6集開始已經要寄刀片比德尾啦

其實第6集雖然劇情有啲老土，但分手嗰位我都覺得可以接受
但第7集真心CLS，無端端春田接受左部長同居同求婚明明部長開始對春田表白嗰時，佢係勁大反應拒絕
如果唔係田中圭做春田，第7集我應該睇左開頭五分鐘就唔會再睇落去

罰你入戲院睇多幾次

呢段真係睇到眼濕濕呀，完全好似求婚咁

想問有冇直男會睇呢套戲

好似係講緊"大灣區" on 9

Why not both

[*]電影入面個bayarea pj 根本就係映射緊大灣區，同蝗國合資 吹到天上有地下無 點知原來只係想做壞事（洗黑錢 製/賣毒），到唔想合作就做埋啲賤野
最後個香港吖伯就代表香港人懂得知恩圖報[*]

千珠出得太少

巴唔夠膽自己入場睇

好多人一出字幕就走，其實最後彩蛋先係成齣戲最好睇

琴日見到個阿叔自己睇

可能佢心入面好想有個Maki

仲要無啦啦又變番單身

已二刷

希望原班人馬做第二季

我都有巴打fd自己一個挑戰。我今日嗰場早場勁多阿伯阿嬸

係，其實千珠呢個角色喺劇入面都勁重要。但去到劇場版就變左閒角，有啲失望

希望kento會繼續番黎演maki喇

睇左包場
岩岩再睇第二次
見到有呀伯又有小妹妹睇

你地要求好高
雖然個project係有d on9既
不過演員真係做得好好
笑到我係咁流眼淚
又有好多牧春
我已經好收貨

我覺得今次春牧cp都幾多甜到漏嘅場口，覺得幫左套戲加左唔少分

其實無論係套劇同套電影都係
劇情一般般
但演技同笑位搭救

我覺得唔夠多甜

我覺得都幾好睇呀
幾緊湊 冇咩悶場
個場都幾多人一齊笑
maki真係好靚仔

到最後主任都係未知得唔得到幸福
我愛主任

日本妹全劇透+感想

不過火場咁大煙講咁多嘢都唔會嗆到佢

佢地突然衝到出黎嗰吓都好難理解

算啦睇故唔好搏故
唯有希望如果有any type of續集都唔好再搵德尾就得

頭先手快快 今日夜晚係日本出左預告
好多日飯都安已不因為傳kento唔想繼續拍
繼續搵德尾寫不了

屌你老母死基佬

火場對白

會唔會好hehe？

喜劇感多過hehe 感， 你同睇一班痴線佬嘅愛情故事就ok
好多男仔 老一輩都入場睇，係好易入口嘅BL

過埋915去睇先！

聽日即入場睇！

一開頭回憶竟然冇巨根個段

寫佢結婚幸福快樂咪算囉

好多老一輩2公婆黎睇

估唔到早場都咁多人睇，除咗前幾排之外滿哂，仲有兩個日本妹添

桑拿修羅場個幕真係笑到痴線
差在糖真係太少要到彩蛋先咀

日本人太保守

因為係朝日 朝日呢啲保守電視台好少會有好激既畫面
加上佢今次電影有啲feel到佢想target fans以外既觀眾
日本有啲BL電影都有幾多service場面

如果第二季唔係原班人馬唔會睇
心目中嘅牧春只有林遣都x田中圭

彩蛋位睇到牧春手上嘅戒指好感動

想問下連登有無OL谷？(有牧春谷更好)
身邊無OL民好dry

我都睇唔到maki有無

我二刷特登留意依樣，真係有戴，同春田田同款㗎

kento啲演技

Haruta果隻太細

Overall 都收貨

係唔明點解要寫千珠分手
話佢個管家男友返咗外國娘家探親之類咪得

亂估:
可能舖緊第二季有個新角色會做千珠男友

佢咪講左想成為社長

好估唔到有咁多女仔帶埋男朋友去睇
仲要係個男都肯先好野
仲見到有媽媽同爸爸級既夫婦去睇

有 不過坐我後面嗰對廢老夫婦 開口埋口話死基佬
散場同老公屌話十幾年都未睇過咁垃圾嘅電影
搞到我想開口鬧到佢哋收皮

入錯場又係慘啲嘅

都唔知呢啲懵撚明知係hehe戲都仲要貼錢買難受做乜鳩,又冇人迫佢入場

早場見到好多呢啲阿伯阿嬸，可能貪平入戲院涼冷氣，影響哂睇套戲嘅氣氛

前幾日去睇都係，旁邊坐咗一對中年夫妻，明明笑位都有笑，但位男士完場之後話套戲好痴線
我心諗你係咪無睇簡介就入嚟睇

套戲有啲亂...都係劇好睇d唔完美但可接受

明明前面講到佢好似好pure咁
突然為左做社長娶肥婆

左春右牧？

應該左牧右春，因為春田田件深藍色白色紋外套

其實有個位我唔get, 春田係香港唔係買得一隻咩

對戒應該再買
Haruta買果隻有石

求婚戒還求婚戒 對戒還對戒呀

見到佢地戴對戒真係好興奮

原來有分
我細路仔唔識世界

左牧右春
因為今集Maki轉左隻錶

好似係佢同千珠講買左嗰隻新錶黎?

其實劇場版主任對部長示愛嗰度都好好笑

但係佢火場牧春出嚟嗰陣，佢都係大叫maki（口型）

我都見到，season 2唔知會唔會有主任向部長猛烈追求嘅情節#mf

因為始終都係ex，マロ都有大叫春田さん
主任真心慘
有日飯話會唔會佢本身鐘意部長，之後因為部長娶左蝶子要放棄 後面同牧一齊又分手，然後兩個之後都鐘意左春田
希望之後season 2佢可以同部長有happy ending

其實官方都未話有第2季嘅..
個人黎講想佢有又唔想佢有咁囉...
好矛盾呀

朝日已經出左電視cm(??)今年秋季會出season2，但演員未定
如果無牧春唔係好想睇

官方出咗宣傳話10月會有第二季 但仲未公佈有咩演員

無春田田同maki應該可觀度會減左一半

不停諗起彩蛋個幕就好想二刷

聽日去完光復屯門之後去睇

睇優先場時已經諗住二刷
二刷完諗緊好唔好三刷

（好鍾意呢班演員）

想睇就去喇，有愛就好
利申:二刷

票房成績收得嗎?
希望多D人睇 谷爆佢
谷到林遺都肯做maki

「劇場版おっさんずラブ ～LOVE or DEAD～」（瑠東東一郎監督）は動員150万人、興行収入20億円

今日忍唔住去咗二刷
睇睇吓有個大叔狂放勁大聲嘅屁

巴打自己睇禁勇敢

你正觀看 【大叔的屁】

(人地吖叔比藉口你二刷呀）

今日旺角百老匯7:45
勁多女仔
成場叫囂
好似睇緊演唱會
氣氛超好
有啲親密位即刻大woo
就算離開緊行緊條10層樓嘅樓梯離開個戲院
成條樓梯都充滿着叫囂聲
好撚癲

自己睇左兩場，真係鍾意嗰場多人一齊叫多過成程睇嘅時候啲人好安靜坐吓度睇到完場。

自己慣左一個人去睇戲

一個人睇會唔會有特別嘅感覺/諗法？試過有套戲自己一個睇之後成個星期都諗緊套戲入面啲野

自己一個睇先會喊 上次睇旅貓日記喊得仲犀利
反而同人睇唔係好專心到

係wor頂
仲係到FF左一陣

日本班飯FF話會唔會春田同牧2個搬出黎住
希望第2季可以講多啲佢地2個日常生活就好

兩條友講英文 差小小打埋茄輪 笑到我傻

一刷完補多次tv版再二刷

部長個眼神好正

係嘅話就好
前提係牧要係林遣都演

岩岩睇左官方ig個story,原來佢地對對戒入面仲刻住左佢地自己嘅名

好甜

係

I Do !

有新企劃

會唔會開金口

應該係交響樂團演奏黎，未必有演員本人
網址:

因為覺得套戲好似好趕時間咁
好多時都係cut得好突然
好似未完就cut咗咁
好想睇多啲牧春嘅互動
最尾嗰下錫錫真係甜撚到仆街
成場戲笑到痴線
好想快啲有第二季

睇完忍唔住再去睇電視劇版多一次

電視劇版之前係咪仲有個劇場版？

好多位都完得好突然
之後就黑幕->下一幕咁

有個一個鐘SP
其實同電視劇劇情一樣
SP當年受歡迎先會有電視劇
電視劇劇情係將SP發大黎講

想睇去Viu 大叔的愛 特別版

有啲應該留比第二季講（10月有第二季）
睇得出好多位特登唔講

thx

有冇人知點解sp同電視劇個maki會轉人演?
果陣睇慣佐sp
電視劇係第2個人做maki都有啲唔慣

一開始都有D唔慣
睇睇下越來越鍾意林遣都做嘅牧
佢做嘅牧好吸引人有好多唔同面貌
依家林遣都=牧

唔只霸氣，仲有可愛，仲有楚楚可憐，仲有驕傲，好多好多

對比之前，kento演左maki之後將maki呢個角色演得更加立體同有感情。只可以講kento啲演技真係好好

係呀，所以牧一定要係林遣都做先係牧

sp後輩個角色叫長谷川幸也 牧凌太由頭到尾都喺林遣都

捉咗男朋友同我一齊睇
佢冇睇過劇都覺得好搞笑好睇

同女仔去睇會唔會好怪
利申:我同佢都想睇

點會怪，我都係同女仔睇
祝你同女仔frd 都睇得開心
睇完記得上黎講感想

樓主你好鍾意歌麻呂
真係好想多d甜呀

係
佢嗰種未成熟嘅愛 幼稚得黎又霸道

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

當然冇問題 雖然有啲彩蛋位未必明 但唔影響今次電影個故仔

幫你推

樓豬好鐘意金子大地

比你發現左
不論金子大地真人
Or 麻呂個角色都好鐘意
(求 開一套大嬸的愛比麻呂做主角）

我都係同個女仔朋友睇

劇情好爛
太大路

一野攬落去寧寧姐度好霸氣好有愛

歌麻呂同蝶子好襯

有冇咩感想 睇得開唔開心

我絲嚟
不過全場氣氛幾好
個個都由頭笑到落尾

今次春田終於一野揹得起Maki

有冇人知邊到有得賣大叔的愛嘅souvenirs

日本

官網淨係送日本國內 唔肯送去海外
想知仲有冇其他地方有 嗚呀 好想要

有冇代購

或者有啲網站喺日本有倉，可以幫你收左件再轉運番香港

劇場版真係幾多笑位，真係可以由頭笑到落尾

最想要張浴衣圖依家先出poster
諗緊買唔買好 但勁多想要既goods都在庫なし

睇twitter話好大機會今晚或者聽日會公佈season2消息

好擔心咁樣講會換人

朝日電視台｢大叔之愛｣的11月2日播出的劇名為「大叔之愛―in the sKy｣。田中圭飾演航空公司的機艙空服員，吉田鋼太郎飾演機長，展開嶄新故事。

轉自推特

咁即係點

今日睇左
唔執著劇情啦
不過真係由頭笑到尾
桑拿個幕5條友爭仔好好笑

全新故事不了

點解要咁搞咁多野點解唔好地地講春牧婚後生活

好似有傳林遣都唔想拍
Maki😭👋🏻

唉
唔會再追lu

無咗林遣都就唔想追
明明套戲都未落畫就換人拆cp
不如改名當係新劇仲好

唔係原班人馬唔想睇
直接用新名我會睇

真係bye bye啦🤦🏻‍♀️
想睇牧春婚後生活冇啦🙇🏻‍♀️

無啦無啦
去戲院睇多次牧春就同佢地講bye bye

諗起電影最後一幕都係分開就嬲

做空少有洋腸唔食會食大叔？好離地囉
同埋無飛雞嘅飛機劇 究竟係咩玩法

仲要新一套個角色名都係叫春田創一！

我都唔明點解係都要分開
好好地係一齊唔得嘅

懶係製造啲梗咁
頂之後又唔係會繼續返牧春就好心整個團圓end啦
德尾真係好on9

係囉，既然冇第二季咪比佢地開開心心生活囉
仲諗住飛去新加坡係為第二季舖路
依家真係好嬲

咁真係bye得bye
過份消費觀眾
本身想託人買佢地啲紀念品
依家不了

都冇左牧啦
舖佢老母

之前唔知冇架嘛
等我仲咁期待睇牧春生活
冇電影就派多D糖啦
On99玩爆炸都唔派糖

真係好撚嬲

睇劇仲冇咁嬲
都叫有牧春日常睇
其實呢套劇咁吸引都係因為夠貼地咋嘛
電影版又唔識延續日劇精粹
即係如果電影版派糖就算冇第二季我都好收貨

咪就係
德尾都cls
依家電影同第二季都爛
田中唔知人氣會唔會下滑

雖然冇maki我都好唔開心
但始終叫大叔的愛
maki唔係主角
（之前有fd問我唔係叫大叔的愛咩
點解之後好似唔太關大叔事）
所以我諗飛機師冇maki就係咁原因

咁又唔係咁講
套劇咁紅除左大叔之外
林遣都做嘅牧絕對係一大亮點
如果冇左佢咁不如唔好做仲好
仲要搞到不停換人換cp咁想點

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

同意，之前SP都無咁大迴響
但換左林遣都之後令套劇更加多人睇左，佢嘅演技亦都係令人追看觀原因
所以套大叔的愛無左邊一個原班人馬都唔得

係，冇左牧好唔開心
寧願佢唔好拍
留返個美好回憶比我地

電影其實仲上映緊
牧春fans唔知仲會唔會入去睇
就算入去 都喺唔開心

我驚我會喊😭

本身諗住睇多次
依家不了
一諗起之後變成咁就冇mood

唔想接受冇咗牧呢個消息

我接受唔到呀!!!!

點解林遺都要咁恨心 好殘忍呀

呢pair出續集我想睇

唉
睇咗電影十次
都唔知睇唔睇第十一次好
本身啲笑位唔會笑得出
驚喊著出黎

下季應該唔會再有佢地

冇maki真係好唔開心
寧願冇第二季都唔想見到春田田同第二個一齊
就算係另一個故事都係咁話

其實想去刷多次
但真係驚睇到最尾既甜會有d失落

今朝睇到消息已經好撚唔開心 DLLM朝日
啲人話2018 ver 轉左人都好多人睇，但明明因為就有kento做maki，佢既演技帶左好多色彩俾套劇，佢同甜圭既互動，好奈無咁鐘意一對cp
呢個星期睇多幾次dead or alive，睇我最後既牧春
買多幾本同人誌丁下
新一套劇有甜圭都會睇下，但應該好難再會咁深刻
食屎啦朝日，德尾

下季除左田中同吉田，無人留低
明明好多條線都仲可以講

我當劇場版結局係大叔的愛嘅完結
新一套如果睇嘅話，我會當佢新劇咁睇，唔會當佢係大叔的愛咁睇
明白kento作為演員有佢自己嘅考慮，但無得再見到佢演出maki就覺得有啲可惜

twitter有人話係成田見到圭同雄大拍kiss scene
雖然都會睇in the sky 但真係唔知係咩心情
牧春太難超越
希望最後有第二個感覺得黎又係好睇

咁快已經有kiss scene
係咪又想玩牆咚加巨根宣言
本身都幾鐘意雄大，其實佢好大可能會被S1fans鬧爆，但佢竟然有勇氣接呢個角色，只可以祝佢好運

期待左好耐雄大會拍BL, 但冇諗過對手會係圭
我覺得OL 會似台灣Line tv 嘅HIStory 系列，一季一個故事
(個人唔支持舊故事人物/演員過渡到新故事，一黎觀眾冇代入感/好似出戲，二黎應該比多啲演員加入OL大家庭）

可能圭做攻？
我都覺得S2出街後會世界大戰

不過睇S2人設春田都似係傻更更角色，加上完美主義+唯我獨尊系成瀨(雄大)，仲有住家男+鄰家系大哥哥四宮(戸次さん)
唔知點解今次有預感係all春田
然後朝日會睇下到尾2嗰集邊一pair最有人氣，然後寫最後一集佢地極速相愛，然後本劇終！

同部長算啦
如果唔係又要開多季俾部長返生
夠啦完啦好無

大嬸的愛

呢幕真係忍唔住叫出聲
還我牧春

應該都係走成瀨線
比較多後生fans
有kiss都贏左一半
部長經歷左sp s1 戲場版都無
諗起戲場版個幕救春田
部長:一下就得
唔會特登開s2比部長坐正啊

依家換d唔換d咁
都唔知佢地想點

我都係咁話
第二季不了
我真係寧願第二季係部長同春田一齊
至少從觀眾角度睇多啲親切感

消費觀眾對春田同部長嘅感情

一刷個陣對有同樣感覺
雖然少左發揮 但其實都仲好有愛
日劇睇到多d牧對春既愛
戲場版就係睇到多d春對牧既愛
春田由岩岩開始係街到行近d都驚人注意到後尾花火大會主動拖牧對手 其實都幾完滿架啦
雖然戲場版最後一幕有派糖
不過得我覺得大家最後頭也不回各走東西有d寂寞嗎？明明之前仲要有幕係天橋分別個陣 大家都有回頭望
依家仲話s2無左牧..依家睇好似用糖包住屎咁

琴日對呢套戲突然好有興趣 仲搵埋牧春同人黎睇 結果同一日知道呢個消息 我屌

想要呢張相好耐
好正
記唔記得係邊個做主動先
好霸氣牧春世界第一

春田主動先